# Hello World

Создайте класс `App` со статическим методом `main()` и выведите на экран фразу `This is Hexlet!` с помощью `System.out.println()`. Решение разместите в файле *src/main/java/homework/App.java* между маркерами `// BEGIN` и `// END`.

Будьте внимательны! Если вы напишете `this is hexlet!` вместо `This is Hexlet!`, то это будет считаться другим текстом, потому что заглавные и строчные буквы — это разные символы. Размер буквы называют *регистром*, и говорят: **регистр — важен!** Это касается почти всего в коде, поэтому привыкайте всегда обращать внимание на регистр.
